95肥仔肥妹齊減磅（63）

幾時先減到啊？？？？？？？？？？？？？？

返黎喇

有預感成班負評 點解我要中1001

即刻正皮

如你所願

唔係咁易減架師父

你努力咗先講啦

死肥仔收聲啦

Hi 欣宜啲frd

好攰啊好眼訓啊 聽朝先繼續做

唔夠串唔上得黎

點先叫努力過

我係吳卓羲

明明你經常串人（我）

頂置少左岩岩果肥jai圖

你真識食

唔好啦夜媽媽

94 can join?

無圖學人開post

瘦咗咪姐係努力過

你地啲口味真係。。。

伯母身體幾好嗎

你要圖可以即刻自拍一張

請

叫你自拍啊

我都唔知點答你好 唔想串親人
出面有個94post架

真想帶你見見我剛識到的他

吳卓羲邊到肥

唔怪得94post推咁慢啦

佢好耐無出現？仲有無做㗎佢

有

拍緊蝗劇啦

今晚要早訓 早抖喇

我地幫佢地推下

我諗包夫出名到人地都識你 踩人場唔係咁好嘅

聽日早起ok?

Wa no good

返兩點半 試下早

負皮

咁點算

Google translate

Just kidding
我邊有咁出名

咁多肥仔肥妹

帥哥

好臭 但好攰

Trans jor la
我一邊睇一邊trans一邊jot notes

一定有 出名癲

唔好沖啊笨

唔沖咪好笨

仲要來自東京

咁乖啦 快啲去沖

我來自潮州咋

哎

坐咗係屎坑

唔怪得你話臭啦

唔做啦 瞓啦

瑞典文

抹鼻涕抹到鼻哥甩皮 我多手mit左啲皮
宜家每次抹鼻涕都痛到痴線

試過

我試過

你唔講我都冇留意

好On9

唔識腎鼻涕表示上個月最乾個幾日抹爛咗個鼻

鼓氣勇氣去同班exchange死過

真係唔識
咳痰都唔識

禾細lo刀系xd

身邊都有朋友係咁 係教都冇用

諗起 天皇的御廚
口對口幫對方珠出黎

耳根終於清靜

點為之識同唔識

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

我淨係有時咳咳到feel到有痰出左黎

求其搽返d野啦

新仔留名

咁唔係已經識啦咩

搽左 好拿

姐係我係伯腎唔出
然後只可以不停抹
甚至塞條紙巾入鼻窿清咗成舊鼻涕出黎

我以為咳痰係個skill 我只係啲痰自己走出黎

我個陣係爛到左右鼻都損咗
啲fd問我你生瘡啊

要自貼

你識唔識游水

其實唔係用紙巾包住㩒住兩個鼻窿
然後用力用鼻呼氣 就等於腎鼻涕？

如果你指既咳痰係街邊阿伯阿叔果種
我就唔識 但咳咳下有痰出左黎就識

識

橙

但我係腎唔到

文字直播 教腎鼻涕

搽蘆薈會好過少少

唔係同鼻噴氣？

我宜家就咁睇個鼻無事 但就好痛

但你游水唔會好刻意用氣用鼻噴色嫁噴氣嫁嘛

好神奇 我第一次知有人腎唔到

無 我搽左幾支補濕精華

姑奶

瞓覺 有無人同我講早抖？
無？真係無？
咁好啦我同自己講：早抖

早抖啦你

你都早啲訓啦

訓啦 _ _

95無肥仔肥妹！

樓豬笑我肥仔

臨上水面我會噴哂啖氣

刷埋牙上嚟望多一眼又講衰嘢

天天寫 封封寫滿六百句的我愛你

寫了十年 從未覺得太乏味

深信最後 收得到答覆 荷李活美不美

Ｋ先生 可否阻你十八秒鐘看看信

長頸鹿

如果你認同 人是有需要造夢

給我寄贈簽名的信封 只要一封

繼續被動來做普通的大眾

實在沒有用 情願不怕面紅

頑強地進攻 爭取你認同

才年年月月晚晚朝朝密密寄信

明知 我們 隔著 個太空

仍然將 愛慕 天天 入進信封

抬頭望 星空 發夢 仍然自信

等到遠處 你為我寫 那一封

人人都 怕難 怕倦 怕撲空

全球得我未 死心 沒有放鬆

明知我們隔著個信封

專心得 超級偶像 也動容

一直相信 所以給你一直寫信

仍然將愛慕天天 入進太空

咁夜都推post

你咁夜先上水

打波打到11點嘛

麥當勞唔知乜鳩安格斯包開箱

又捽過

我食完之後飽到晚餐都冇食

覺唔覺r痕r到自己好痛個種感覺好爽

腳

國

有無人通宵

呢度有個夜更看更

又痛又爽

今晚係敷冰

唔做啦
成日冇人陪

係至好講

最後今晚
ok?

班廢老瞓哂 無野做

你返通宵？

玩緊littlebigplanet

What is that?

低能game

Pc game?

Btw奧奧係依家係咪得你自己一個係屋企？

no

係

唔係呀做咩

呢度都有人有時返夜更嫁 不過依家訓左 可能聽日返早

冇野

我好少可自己係屋企
夜晚更加少之又少

我日頭經常自己係屋企 好free

我已經當我老母退左休
佢早幾年已經返乜工都返2日就話辛苦唔做
雖然有時出廳見佢有上勞工處個網

你會唔會廿歲就咁

90kg留名

我從你媽媽身上預見自己的將來

做乜要咁強調呀

幾高

如果65歲退休咁計
佢仲有1x年呀

97嘅hello

感情台有個97post

屋企夠錢開飯咪由得佢

唉唔知呀
你講笑就話早退休姐
但認真就唔好啦
其實預計好多潛在問題未浮現出黎

Sleepy tim

我都就訓
放棄睇波

Gn la gum

你點解成日都秒回

Mon post

屌 冇得訓

訓啦真係
10點起身睇妖怪手錶

why ar

聽日九點搬屋我先pick得3箱

上車訓

要擺曬啲野入箱

M記 新出三個包 我全都吃了
Fuck

覺得邊款最好食？

醒左好精神

試下訓

95路過 真係全部都係肥仔肥妹？
是咪我真心左

你自貼比我地睇下係咪肥仔

早晨

早

年齡如流水般 驟已十八
與星作伴 沒有別人來我心內敲門

Hi

Hi返你

我又返生啦

出面落緊毛毛雨 又凍

我尋你開心
你尋我開心
我們還有什麼可以恨

[男人浪漫]烈火戰車究竟可以翻煲幾多次？

等屋企人起身就出去飲茶

你好

我都想飲

晨早流流起身去拜山

下雨天了怎麼辦
我好想你

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

到禾頭痛

咩事個個都病

渣囉

我好返啦

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的我愛你 你卻老不信

唔是病啦應該
發夢構想左隻好正既驚出黎自己都玩到卡關
我諗係諗得太多野個腦同神經冇抖過先頭痛

有幾正

應該是尾關來
走緊佬 但我走到冇路走就頭痛到醒左
我諗係個腦未ran到條路俾我行
有冇地方可以升級我個腦既硬件

有圖我每星期固定陪你地跑
*220磅跑完渣馬10k

星期日地鐵咁多賓賓

有無肥仔肥妹要報名

今日有咩搞

我望住個標題諗左好耐 應唔應該留名
利伸：瘦骨仙

減肥

咁你要增磅啦

增緊 由60kg去到新年變64kg

請增到去95kg

唔好俾佢地呃到呀

10點睇妖怪手錶

真係噤好睇？

on9方面都算高水準之作

唔睇點同小朋友溝通

其實冇細路睇
呢一代d細路唔睇電視d卡通

一陣睇下先

是日本人早餐

轉影 是日本人肚腩 啦

色貨先會食肥妹

做啦

原來有歌
我以為淨係得小故事

落辣椒同芥辣整朱古力 哇c d frd黎

條友傻架
送比個動漫角色

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

想開外掛追女神

聰卷又叫春

講緊套卡通

小儀女神賺將軍小而強勁

Apple你好衰

小儀將軍look

情侶裝 咁啱個廣告又係講冷氣

kai針屎你啦

diu真係咁岩
係地鐵大笑左出黎

開個咁既標題呃左咁多路人入黎
腐皮

減肥啦肥仔

想增磅

一減就無左爆發力
冇爆發力就抬唔起野
抬唔起野 返工就會比人話無用

利申 琴日返工抬重野抬到腰痛

增啦 依到有幾個人陪你增 雖然佢地本身就肥

減肥肉增肌肉啊

我冇肥肉 我得肌肉
我大脾好粗 但禁落去是硬的

18x

差不多高度 輕你少少

葡萄成熟時？
差不多高度 輕你少少天使笑容

依家仔仔係我隔離

跟住呢

收皮啦收皮啦 曬死人啊

咁你仲搞電話
搞野啦

佢打緊機

你幫佢打機囉

記出個重點來

打咩機先

你諗到咩機咪咩機囉

打完啦

點解包夫一上水就變成人台？
還我純情包夫

自己一個打既話 梗係攬女女仲好啦
但如果成班frd齊隊既話
女女除哂衫都唔該排隊先

我唔肥囉
做乜個個都話禾肥

自貼等我評理

有人話你肥咩
me就肥仔

飲完茶

咁快你男友.....

404 Not Found

快槍手

食飯你咪知

我九點已經到左佢屋企

咁去搵女友行街街

那有女

我冇做ft番番去以前間鋪help鋪
呀姐問烈仔你係咪肥左

應該未出世

入到大學就有女架啦

入到先算啦

屌 咁打乜野機
緊係睇妖怪手錶

明白
原來係9:15 食早餐
11:15 真係食早餐

你都幾樂觀

真係好樂觀

升中四了

其實我又唔心急既

未入過等於一世無

呢D野要黎就會黎

咁你50年後再搵啦 少個人爭

走人

行街街啊？

我返屋企做功課

點解你好似次次都係一早搵仔仔

話說早兩日約左個舊時識既同學出黎食飯
佢話帶埋個女仔FD出黎比我識,又講話普通樣
點知出到黎伏到嘔
最慘係食食下個女仔又嗌埋個FD上黎
攪到3個女仔一個男仔好似我搭台咁
食完即走

咁岩最近有兩次係

我岩岩問佢有冇睇過 佢話冇

你無聽過咩
三個女人一個墟 一個男人on居居

包夫

無女陪我打機

Kimkim

救命 左邊鼻一直塞住

搭巴士有個exchange仔仔坐我隔離 明明後面好多空位

我右邊鼻

明明食咗藥都係咁

大陸

外國人 會個身好大陣嗽口水味

話左你辣殺

你講起味
岩岩買完早餐返屋企果陣 同lift果個呀姐陣香水味勁似殺蟲水味
咳到我pk

佢入左間小學 似係去做net teacher

渣ga

我同哇c係垃圾

照殺

講笑

KIMKIM

芝味咩牛果個

是日本人午餐

春卷

原來你

好似好正

煎餃子嚟㗎

想溝肥妹

我好中意食果個

你係咪肥仔先

比人食完依家走？

Me too不過試晒就唔食了

聽住先

係咁咳咳咳

我都係 不過係輕微 唔係狂咳唔停

Appaul

食到好飽 撐住個胃 今鋪真係變肥仔

唔得喎咁
都冇d童真既

好飽

咁睇閃電十一人

我宜家應該都係輕微 但我驚愈咳愈嚴重

當年未出動畫我已經有玩佢隻game
本身覺得好高汁
但出完動畫就失望

一齊做肥仔

圓堂果季好睇

你又話醫好25%
而家又反彈返16.666667%?

去到第2集打外星人已經唔知佢想點

利申：我有玩埋世界盃個集

岩岩係上水廣場兜左個圈
覺得住上水啲人好慘

睇完妖怪手錶訓返2個鐘好似冇頭痛了
我諗呢套野係能醫百病

點解呀

97肥妹可以join嗎

點解唔join 97個post

點解突然唔係95 都入95個post

因為個標題

感冒好左25% 但咳就上升緊

apple
搞到全世界都知我係肥仔

咁食左咳藥未

無咳藥 一陣叫我老豆買咳藥水

巧多強國人

95巴絲係咪特別吸引

係都唔正正經經睇次醫生

我個腹出左黎

我個度雖然偏遠左d
但係一片極少普通話既樂土

你囉
風趣幽默 有車有樓

荃灣勁多

男神
同埋係咪見我地推得快 感覺熱鬧啲開心啲

我個度冇地鐵冇景點冇大型商場
地理位置上又相對地勁撚遠
所以大陸狗唔會入黎

下

孤独だと感じる日でも
惨めだと感じる日さえあるけれど
僕達はきっと一人じゃないと思うよ 君がいる

屌，一出街又暈...

光仔

其實感冒睇醫生幾錢

唔係睇咩病診金都一樣既咩
我睇開傷風感冒d普通野都係放低3舊水

啊～～～～～～～～～

都係做廢青適合我 返乜野工呢

你今次又講得幾有道理

我都想做廢青

做乜講到你唔係咁

但係我無錢
唉 我好眼訓啊

起身啦

過多年就唔係啦

好彩我defer

我寧願唔defer

起身呀

ptgf應該幾岩廢青做

9up

我做ptbf 有無人要我

你俾返錢我
我可以

跟

唔做男人生意

同我爭飯食

聰卷等緊你

我就黎冇飯開啦體諒下啦

聰卷可能like 1拖2
你地有錢齊齊賺

都話唔做男人生意

你唔當佢係男人咪得

你唔做佢生意你就春卷都無得食嫁啦

陪老豆老母去左飲茶
冇嗌春卷

唔食春卷
優子你有無識人需要本人服務 收順啲

是 日本人 午餐

call me?

酒樓送

送都唔要俾清潔姐姐食算啦

負皮創新高？

出咗mk

去左大澳

176cm 105kg
四年前中六個陣得75kg
入左大學之後肥到成隻豬咁

GRAMMARLY真係好好用

茶果雞屎藤

大埔都有啦

受左咩刺激

咸魚蝦米

第一季神作 Go後唔得

唔同嫁

日日坐零運動
三餐又唔定時
ust好大壓力

吹雪士郎好QQ

以防萬一
飲左碗感冒茶

到你病？

頭痛
都係以防萬一姐

放學

你上堂都好專心下喎

呢排啲天氣好易病

時冷時熱 又潮濕

Always

我俾人傳染

潮濕真係好嘔心

今晚迷大結局 專業c9要出動了

一陣我都去飲
喉嚨痛 係作感冒果種痛

尋晚個集講咩

食橙

今次潮濕鼻敏感冇發作

你都唔知我更加唔會知

每天都發作緊

個個都叫我食橙
等我今日上飛機食

我有個FD子話食2粒奇異果好有效

我好輕微 早幾年先開始有

想死

我都想病

朱古力好好味

我都無睇

其實係因為維他命c

你講一講先醒起我有排朱古力就到期

上網睇返囉

唔要

咁我去買康鈣C咪得

橙你有得拎
康鈣c你要俾錢買

1234

沒有空 掛念你 若我口齒極伶俐
大概早 已經單打單到你受不起

u are so fucking smart
不過飛機好少奇異果

我唔會囉

咁點做1個c9

利申：我老母會

首先要有⋯

做咩姐你

點解唔播返花師奶要播麵包超人

男子被獵精黨擄走 遭4女輪流性侵強取精液

LIHKG @ Android

好撚慘

你真係長開電視

麵包超人童年回憶 個頭掉出走換返都得

我童年冇麵包超人
一陣5點半個套就有

花師奶正好多囉

餓到就暈低

搞咩呀 練仙呀

外賣即到

你榜樣?

咁做乜唔食野

麵包超人好dirty

Lmlm

咁就五點
咁快又無左大半日

西瓜恩

pkmon咁快播到呢集
點解我睇過

今日推得咁慢既

Dirty

別怪他 別怪他 別再傷心對吧

買野比我果個人去左偷食好野

你一啖我一啖
家陣打邊爐咩

食左個豬柳蛋同食左藥 又要繼續做功課

我宜家個頭痛到癲 但又去緊返工
聽日應該SL

你老豆?

講鄭嘉穎開始查 查到去金剛到 但金剛著左草
咁岩細細粒入院 發現金剛係細細粒阿哥 佢叫金剛快D返香港睇佢阿妹 順便捉金剛
cal姐見到緊係想盡辦法阻止啦 佢成功阻止金剛入醫院比人捉 車左佢地去碼頭走路
去到碼頭 乜船都冇
呢個時候 鄭嘉穎就趕到黎...

係ust讀19engine真係訓覺時間都唔夠

講左句218 5個0 call我呀

撞穿牆出黎，｢荒謬！｣

難怪我有個中同同時收到poly同ust offer都揀左poly

咩engine

唔講啦
dept好細
總之日日lab+lab report

比我揀多次我都poly

我有2個frd讀左一年ust就quit
retake入poly

我都有諗過
但唔想浪費多年
到而家就後悔
因為dse我成績唔差
如果poly入到civil

其實讀U都係為左張沙紙
出到黎做野無咩分別

今年畢業？

個麵包頭都唔知hi過幾多野咁比人食

屌你老母 比返個童年我呀

哇，屌

個頭好似一下一下比人摵咁痛

食止痛藥啦

食左一粒先出門口
但唔記得放其他落袋

好鬱悶

咩樹

就係唔知咩事

出嚟星際

係因為冇波打定冇電視睇

應該係後者

Mk

你又去搵kimkim啊

其實kimkim係邊個

Hea咗成日唔知有咩好做
個人好鬱悶

唔郁就身痕

Hea到唔知有咩好做

搵工返囉

學改名巴做gym

我都想有日得閒比我出街周圍行周圍影相

我就選擇煲劇
Arrow flash

訓左幾粒鐘 好有罪惡感

已經YouTube 又煲到唔想煲
Fb ig碌到唔想碌

煲新野

典牙

你又話會打下機嘅

做曬功課？

訓得你咁爽

就係未

點解你好似冇功課做冇書溫

又話返屋企做功課

今晚唔洗訓

順延

又熬夜 之後皮膚爆差 跟住生痘痘

一兩日姐
星期二早起 個晚應該好早眼訓

我都要做野了

今日係咁玩tsumtsum
鬱悶到電腦都唔想開

而家有咩手機game好玩
最近又玩返停左差唔多四個月既PAD

其實包夫訓少日晏教拎黎做功課就可以出黎同我地食飯

好想見我咩

說穿了

加油

I am watching you

係因為你出現其他人就會出現

pad究竟有咩咁吸引

你有份扮病

我棄左好耐
但仲玩緊candy crush

真病囉今日都勁唔想返工

以前咁多時間去建立啲寵其實幾過引
好鐘意研究唔同既隊去虐關

我玩左好短時間就冇玩
覺得玩法單調作畫又唔吸引

我飲完碗茶就冇左頭痛
係黎頭先真係作病

限定神up課撚左3pack都抽唔到光咖哩就棄左

以前啲寵未咁癲個陣打降臨好刺激架

以前用磨隊慢慢磨 依家一堆秒殺隊

頭先趕住出門口無飲

課過一pack only 但紅奧一出即中

而家已經係秒鬥秒

好攰

麒麟BB秒隊始祖
我抽左11隻返黎

學包夫咁訓囉

痴線

講到得包夫先識訓咁

我都唔想次次神up都抽到
就算唔係up中國神

不過我大部份降臨都係用麒麟隊掃場

你有幾可見我會訓

未做晒

宜家去食飯

你好似岩岩先話食完野咋喎

放棄了

咁快

你係唔洗訓教既變種人

因為太勁已經搵唔到對手?

我都唔明點解我訓2,3個鐘就可以活動20個鐘

一拳超人

我媽話宜家食 明明我係學校趕功課 佢就係屋企煲劇 但佢話自己忙 要我去霸位

我係堆fd入面 係最矮最削最細粒又細舊有無力 果啲黎 最廢果堆

咁睇黎你可以打多份工

你返學好近既咩

燃燒生命 賺取金錢

你班fd巨人黎?

最近都係天人合一

宜家起程去霸位啦

從來都唔會係我搵位

返屋企
星際好毒

所以你會去

毒已中

聽日又要返學啦

邊方面

this

就係third hon搵唔到太好嘅工

今日既時間過得好快

真係會睇hon架咩？
我就黎second hon都不保

好撚忙

我要努力工作

功課?

Hello everybody

信你一成

耳機

定你

唔係行星際個d人咩?

窮到食麵包

好rich

rich

硬㗎？

硬先正

hello

星際馬

你又有去

三字經唱歌

唱黎聽下

好硬

你講緊Kim?

關我咩事

包呀

molamola
將軍已經講乜都俾人針

咁樣先代表到佢係呢個post既重要性

你地好衰

優b 係你笑先

生存左22年
我諗我開口講野都黎到第20個年頭
先發現我要重新定義"你地"呢個字

係你自己講kimkim先

食飽飽

eat jor mud

然後去訓

等九半睇迷
最尾兩集先開始睇

魚 菜 雞 叉燒

我依家真係好精神

成日笑9將軍

蝕貢多野

上一餐已經係尋日晏晝餐麥當勞

mad仔就唔洗訓既變種人
你係識光合作用既植物人?

你減肥？

食m記仲點減肥

紅酒牛尾

Kim Kim 好硬 插到你受唔到呢種打擊？
持久到想人地用支槍打死你？
你最後係咪有種世界末日

Bingo

唔係減肥 純粹覺得食完好飽夜晚食唔落野

我諗我地都係應該放棄約你食飯
唔係破產都似

夜晚有時溫書溫到好夜先食晚餐 好撚肥

Rich

咁今日餐lunch去左邊

這就是當將軍的後果

飯就點都要食
長命功夫就可以長命做 點解唔食左先

刀矛蝕

點解呢個post可以有廿幾個負皮

個標題引左唔少新人入黎

同你打個邊爐一樣價錢

睇黎你既生活仲痴線過我

拿拿拿 唔係我講架

將軍出黎話係咪

對

下個post 95瘦骨仙齊增肥 （64）

你實係d另加魚蝦蟹既富貴人士

再下一個 肥肥的齊減肥

將軍係咪見到你先咁講

唔見你既

加隻龍蝦落去

咁即係迫我消失

我都係

定係叫95 仆街巴絲齊去死？

我地另起爐灶啦
95被迫遷無家可歸孤兒仔入黎吹水 (1)

叫95鄧梓鋒一飛沖天（64）

然後#1

Post呢個

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

乜唔歡迎新人嫁

有啲大公司會問你點解咁差

唔係專科都係見有沙紙就算嫁啦

有冇人想睇我試新衫

engine算唔算
真係做返同一行

咁咪睇唔到d肌肉

圖呢

好有錢 食simply life

yeah give me five

咁即係你都食過啦

老母生日請佢去鋸扒儲左幾個月錢

渣ga
呢d lv應該只係哇c既樓下飯堂

又瞓晏教瞓到9點

呢間啲扒唔值呢個價 你請佢過坑口村食仲抵

Grammarly真係好撚正

今晚有得早訓

我比左一次錢 用左一排就cut左
用緊free版

美心既野........幾時有值過

唔記得左

食藥早d訓啦柒頭

新黎報到 成日減減下都會放棄。。

呢家有方法可以無限用premium

沖完涼做多陣野就訓

但仲有好多人食

我都係 成日暴食

三個撈麵

埋位

有冇食過連登仔成日post 係港島果間扒房

新人留名
95 157cm巴 由75kg 減到 65kg
成日都忍唔到口出去食野 又夜訓
所以未去到理想身型

埋位做咩

鄭嘉穎連一個女人都fing唔甩

做c9

咩方法

佢個耳塞

正 見平所以忍唔住

你囉

其實大塊田個角色都幾慘

就係唔知個名

又痴線

留意到呢個post夠鐘轉做影視台

今晚又唔洗瞓啦 頂

其實 我係有coupon先試下

返工啊

好賤啊218

訓醒3個鐘再訓過冇難度啦

去左沖涼 miss左 咩事？

啊 我是垃圾啊～～～～～

食到有coupon

話同大塊田結婚其實係呃佢

又有工開?

留名 前排為左跑全馬減過一陣磅 宜家跑完又懶番
求鞭策

咁我係咩

金剛老婆好醜樣
仲醜過之前

你是薯皇

個樣好奇怪

除左跑步 有無join過其他運動

之前佢同吳卓羲拍過戲

不嬲有

無得食了

搭電梯 啱啱前面啲人唔撚識行開
撞撚左埋去 我屌你老母唔識落電梯就搭lift啦屌

等下次

達哥都要減磅

你又話咁低人工唔做既

唔係左行右企咩

弊在我係engine

無錢都要做住先架啦

全部人都企 落到去 兩邊都有人塞撚住
差撚啲炒 我屌你老母

大把engine frd third hon

你唔似咁易屈服喎

屌講起就嬲
有d人真係踏出完個一步就當上左岸
唔撚洗理後面d人咁

搵唔到第二份工無計啦
然後仲要染左頭髮 仲難搵

我差撚啲爆粗屌尻佢 要行快兩步是常識啦下話
你企定後面啲人點撚樣行啊 on99

減完二百磅仲有二百磅

好賤

咁都仲差d 你喎

條女真係好醜

95 呢一年有做運動 發覺愈黎愈難減 老左真慘

我屌左一聲架喇

呢個啊妹

好感動

呢排去左游水

關年紀事？

個班友搭lift就岩架啦
架lift寫住殘障優先

YOUTUBE HOW TO GET

3月冇乜政府池開咋喎
定私人池

代謝慢左

佢老婆壯烈犧牲左

有屋內池既地方唔係會開架咩

Exact7ly

唔好減囉

我都無減

你想講室內池?
但正常做運動既人應該唔會去政府d室內池
入得去班人都唔撚係游水既

你同我講呢d!?

呢d係我地家事 唔洗你理呀！

收聲呀！

望到218都覺得老尷

啱啊屌
見佢地正正常常 點知唔識落電梯既

公共池咪又係咁

好多妹下妹下

又出黎

鬼呀

係 打錯字

室外有2-3米池
d人掂唔到地就冇咁on9

寫字咁大力

我都係咁大力

金剛好似鬼咁飄出黎

Me2

得一張細床仔

自首⬆️

呢段兄妹情令我好感動

好彩有開字幕

好cute呀佢講對白

其實佢好正

咁毒既呢招

要字幕果段已經過左
坤哥果段先要字幕咋

95 c9入黎開電視(64)

啊

咩醫院黎

開得黎都完左啦套野

無開電視 我媽煲劇好嘈

2個鐘內推爆佢

上網煲劇?

你地咁熟行情既 有游開？

diu 坑口村梗係羊腩煲

我暑假先游

人既爆發力真係好勁
雖然爆完之後好想死

死未

聽日仲死

已經決定左聽日射波
聽朝放工就去睇醫生

可唔可以唔好再用獨白

解釋來龍去脈？

Mytvsuper同上網都有

岩呀
以前點食都唔會肥好多 仲要無運動

泰國野都好好食

解釋完會死

我都想射波

穿煲啦！

欺騙人感情

未解釋哂點可以死啊

我係你就宜家即飛啦

差佬會比人跟到

好似入左老人院 一堆妹下妹下圍住電視 討論到就爆血管咁

最尾佢比人拉到就真係抵死 比咁多時間佢都唔走

你

C9 mode activated?

你地

Kwan gor

乜仲未做完咩？

做到11點半

睇唔睇波好

我聽到我老母係廳睇得好肉緊

一秒以為係Apple

tonite have mud ball good watch?

好慘 成世都比人呃感情

我唔要啊

C9 mode 2.0 now

218個嘴係咁震

我大叫左！！

乜都關我事
佢係bruce個管家

成世人都好苦

救命啊 成班c9痴咗線

好想喊

218好大力啊

呢2位老友記咁肉緊
唔知有冇裝定平安鐘

218係你幫佢改嘅名？

又咁跌落街

垂直跌 好型

嘩屌

Slow motion想點

個bgm

天使

疤

Call我

大難不死 必有後福

其實影視台有個迷post

咁都死唔去咩

其實感情台有個減肥post

唔好趕佢地走啦
呢個post都要快快手推爆佢

嗰個post 1秒幾個留言

咁叫春去咩台

一開電視見到跳樓

無啦啦又出返alba

黑洞

你2個同步

下個post想改咩名

95巴絲入黎腐皮

冇死到

咁都死唔去
成碌竹插咗入個身到喎

95巴絲入黎睇電視

走左老遠

Bbq結局 最尾一齊跳起yeah

咁一定係神劇

我聽到我老豆係出面又係話咁都死唔去

唔知幾多年後 佢坐完監出黎同man sir bbq結婚

真係好慘

其實臥底呢樣野好唔合人性化

辭職啦

係監倉整魚蛋

咁快2年後

都係唔睇，訓教教豬發個好夢算

佢係咪入左青山

入左小欖

即卡大笑咗

佢原來係你地啲fd黎

我唔係傻 我扮傻嫁咋

傻既話自己係扮傻

咁樣比人困住

好sad

垃圾手套 透既

可能到最後218又發夢見到呀田纏住佢話唔肯幫佢
到218癲左線 瘋狂loop

完

做乜連你都妹下妹下

Cal姐好慘

套劇完咗仲未爆post

又係翠如同洪永城

新嗰套靠你地班c9話我知劇情啦

你睇埋我個份

一完無人推

終於都完

如果呢套野遲多幾個月播 呀田拎硬視后

等我唱下歌先

成日睇得1份note

這怪誕氣候 把冰川變了沙漠

熱燙夏季冰雹竟降下來怎麼閃躲

會否真有一天 全人類於一剎那結束

天國終於降臨 我想起只有你

遍地也裂開 地球像洪海

岩岩好似食空氣 我好肚餓

同遊這末世與你觀察活斷層怎剖開

愛別要放開 別理會天空塌下來

貼著寸步也不會共你分開

建設已化成塵埃散滿天地

目睹全數經濟宗教文明 毀於一旦

地殼相繼分開全球活火山快要爆開

地平線盡頭還有否方舟接載

見到脆魚同洪狗就唔想睇

同遊這末世看過火山噴出極燙漿火

我們被旋渦席捲入幽暗深海

點解你隔2個鐘就肚餓一次

愛讓我們再沒法把手鬆開

兩極赤道 還未有幸帶著你統統也踏過

Same
諗緊好冇搵野食

世界卻頓成天涯最終海角

我是世上最後的怪獸 你是可愛木偶

在瓦礫星塵下顯得罕有

我唔應該存在喺呢度

不緊要 奇蹟有沒有

腎仔

我只要共你一起

諗唔到post名 你地開啦

識聽喎包夫